[
    {
        "level": 1,
        "no": 1,
        "question": "仮想通貨の最初の案を考えた人は？",
        "answer": "サトシ",
        "answerCandidates": ["小野小町","聖徳太子","卑弥呼","サトシ"],
    },
    {
        "level": 1,
        "no": 2,
        "question": "ガバナンストークンではないものは？",
        "answer": "GST",
        "answerCandidates": ["GST","GMT","SOL","BNB"],
    },
    {
        "level": 1,
        "no": 3,
        "question": "WEB3界隈で、歩いて稼ぐゲームのことをなんという？",
        "answer": "MoveToEarn",
        "answerCandidates": ["MoveToEarn","WalkToEarn","MoveToBurn","WalkToBurn"],
    },
    {
        "level": 1,
        "no": 4,
        "question": "WEB1時代の特徴といえばどれ？",
        "answer": "一方通行",
        "answerCandidates": ["コミュニケーション","分散型","一方通行","IoT"],
    },
    {
        "level": 1,
        "no": 5,
        "question": "WEB2時代の特徴といえばどれ？",
        "answer": "コミュニケーション",
        "answerCandidates": ["コミュニケーション","分散型","一方通行","IoT"],
    },
    {
        "level": 1,
        "no": 6,
        "question": "WEB3時代の特徴といえばどれ？",
        "answer": "分散型",
        "answerCandidates": ["コミュニケーション","分散型","一方通行","IoT"],
    },
    {
        "level": 1,
        "no": 7,
        "question": "初めて仮想通貨で取引成立した商品は何？",
        "answer": "ピザ",
        "answerCandidates": ["洋服","自動車","雇用","ピザ"],
    },
    {
        "level": 1,
        "no": 8,
        "question": "初めてビットコインが送金された年はいつ？",
        "answer": "2009",
        "answerCandidates": ["2003","2009","2011","2013"],
    },
    {
        "level": 1,
        "no": 9,
        "question": "2010年にあなたが1BTC買っていたら、2022年現在の利益はおよそいくら？",
        "answer": "500万",
        "answerCandidates": ["1万","50万","100万","500万","5000万"],
    },
    {
        "level": 1,
        "no": 10,
        "question": "ガス代が最も安いのは？",
        "answer": "XRP",
        "answerCandidates": ["BTC","XRP","BNB","ETH"],
    }
    
    
]
